平時波台班假膠唔係24嫁咩，出去幫手推下post 啦

大是大非仲係到玩膠咩
手足比人射頭，大肚婆比人打

不推不是人